唔好喺連登grp問人買唔買保險好 啲保險佬會出曬嚟係咁叫你買

同埋有啲畀人水開既戇鳩仔又出嚟喺度拉你落水

有冇圖

啲老屎忽最撚鍾意買保險

唔係幾好既

on99架咁撚鍾意做水魚

買保險正on9